(天方夜譚)世界有上一個豬場所養既豬溝左雞既DNA

呢批豬識得M字腳對住黎劏佢地既人